點解永遠廢佬野到周街武肺，要全香港人幫手埋單

一向支持全民爆發香港需要死咁d廢老